[大動干戈]達子救世車迷討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

干地下季好躝

seri+kante=

我黎收陀地既

sandro come

vvd

今次轉會窗買到3個人我幫西女人奶西

利買左雲迪克？
爺爺個第四又凍過水囉

Bailey Sandro Lemar Asensio

人地鋓都肯射錢
我轟閪水就識射

75m雲迪克

痴撚線 all in

老鼠:買唔到係干狗嘅錯
好快啲躝

猁狗賣硬古天奴啦，
今季洗左過億，下季又70m Keita

仲傳緊下季哥列斯卡免費去猁
加埋佢中場屈埋機

哥列斯卡去硬拜狗

好彩唔係去鏝

有鏝都唔去

真猁 唔撚去車鏝

有得跟高普踢波，有冇冠軍捧都唔重要了

阿利熱吸引力都大過車 究竟係 no bid 定真係成日炒領隊問題

轟吸引力不嬲低，但唔去鏝真係R爆頭

西女人快撚啲搞掂sandro啦

落難迪單野衰孤汗
但ox, vvd 衰干地魅力唔夠高普

利既決心都大過垃圾車

車迷怨氣越大 西女人贏得越精采

vvd 週薪18萬磅

垃圾fsg都反cup西女人

拜狗中場夠哂人

依家傳得最勁去疤

雲迪克我地bid都無bid過

04之前先話想告拜狗illegal approach 哥列斯卡

good morning all.

足總點會搞拜狗

摸左底明知vvd一條心去跟高普仲bid黎做乜
定你覺得張伯倫式reject bid好過癮

Ox 係比高普呃左會比佢打中中+謝拉特fan
應該係衰林伯魅力唔夠

幾時開始可以買人？

西女人係咪打算未來全隊都係青訓所以唔買人

其實ox都唔係好夠級數
買唔到都唔可惜
西女人快d all in Sandro, lemar

西女人仲過緊聖誕

天神幫我地慳左75m

標題改得好！

Sandro Belotti lemar BTK zaha

Chelsea Football Club 新增了 9 張相片。
9小時 ·
🔟 of the best snaps from yesterday's win!

巴打你小心我地又買個三兄弟番嚟

就算真係肯使錢，人地十二月尾買定等一月一公佈，西女人就點都妹到一月尾

Pr技巧黎

好安答!

buy pulisic la diuuuuuuuuuuu

冬窗會唔會有人嚟

想要幾多呀 出聲呀

dllm x 3

1 1
sandro seri leon bailey carrasco zaha btk

留名

最尾不了

閪女人：Sandro 夏季唔洗錢 依加不了

哥列斯卡 sandro買到一個 我迷西女人一個月

最後應用b同t同k一字排開

中場組成kdb就唔買人

Sandro有排先完約點樣唔駛錢

唔係未續約咩

去15年先去蛆去2020年先呀

最近阿朗係咁入波 西女人仲肯唔肯使咁多買翼衛

再唔買人
遲D阿朗要插喉踢

認真，買唔到sando,25m買到古沙華都唔錯，如果買到林馬既話就直頭成條法國左路買左返黎

干地條戇鳩佬有咩用

高普柒到咁都連贏ox，vvd

干地就得隻傻閪達同一堆30歲等退退休既撚樣，連佢親生仔一手提拔既普巴都唔撚跟佢
死攬3後衛雙防中搞到隊波進攻球員流動性得4-5個位，真心搵鬼黎咩

摩閪依d無腦新界牛就場場出，想搵個人頂佢都難

溏心風暴3無人睇都關干地事

干地吸引力低係事實。
3後衛雙防中令進攻球員可用流動性低都係事實。
你依d柒頭駁唔到就收皮啦，係度獻世做乜鳩

唔上唔落
積極進取就唔喜歡防守足球
養生既返法甲好過

好安答！

扔撚左巴卡約高佢啦
雙防中得個守字
買番隻進攻中場同前鋒轉陣打好過啦
陳豪又係得一招爆底出波
出波又唔係靚
順手買埋右翼衛就得啦

隔離post見到

2013-now

干地條友唔出雙防中唔安落架，右翼衛就多數買都係買返右閘，唔係咁多翼肯同你踢wb，oX就係好例子。

根本3後衛就無得搞，雙防中我唔怪你，但起碼踢返4後衛解放返2件上前啦

基本上你3後衛就得352，343可以揀，前場就一定比夏達食左2個位。 得返一個正選位比人爭，問心啦邊個肯黎先得架

你條撚樣討論價值仲低過老鼠
同老鼠討論佢支持換干地都話會拎施丹出黎 加埋都有佢既論點 唔理我認唔認同佢d討點
你條撚樣就話是但搵條友換干地 講埋咩杜曹之流
講到干地連杜曹都不如咁

古九寒依隻垃圾迷干柒撚到

反干有咩問題

唔反個班先係戇鳩

無話反有問題
講緊佢反黎無point先有問題
同埋唔反干又有幾on9
不過你咪再屈我迷干 我一路講緊你搵到個教進攻好我既係支持換干地

根本唔使進攻好，干地下季肯棄3後衛兼用切同埋依2個轉會期證明到閪女人無玩鳩佢我都支持佢教。

但3樣野根本唔會發生

係換教練既就換 76/屌帥/施丹
如果唔係呢3個是但一個既就不如咪撚換

干地再教一定玩死隊波，新仔又唔用，勁既攻擊球員唔會黎。買人又只會愈黎愈貴。

入到前4情況下換血我完全ok，但干地依家係入前4，但無考慮過換血

法甲摩洛哥果個都可以

又反

條友唔撚識教主攻架

法甲長期open court任攻
去歐聯上年就underdog靠反擊，今年d人守勢波打佢即刻包尾出局

所以法甲d扭波王啊，過人王真係信唔過，尼馬條撚樣係個度玩撚到均均6個過人就知咩料

嘩，原來場均玩撚到7.6個過人，可想而知法甲係一個幾咁戇鳩既聯賽

連金錢足球都輸埋
垃圾車

老鼠點睇安歷基 施蒙尼 同國米果個
國米果個上年教羅馬都好似好勁

撚識睇咩，我識睇就唔使係度同你鳩up啦

但施丹依d盲既都知一定有料唔會伏

咁點睇皇馬近況?

Liverpool under Jürgen Klopp:
• Naby Keita rejects Barcelona for Liverpool.
• Oxlade-Chamberlain rejects Chelsea for Liverpool.
• Virgil van Dijk rejects Man City for Liverpool.
• Lemar prefers a move to Liverpool rather than Arsenal.

錢又多過人，成績又好過人

連個管理層閪女人柒極都一定好過fsg

點解會買唔到人啊，咪因為干地個3後衛雙防中嚇撚死人囉

即食一季就勁，長遠教落去隊波死撚硬

你咁多諗法以為你點都有啲心得麻

季尾咪一樣死返上第2，兼歐聯4強
psg依d 山寨王含撚死啦

我都想追意甲，但唔想比錢tvb賺。
所以答不到你

其實我當年都支持高普教車。

佢既激情真係令到球員自身進步

干地就係靠戰術好似機械人咁令隊波變勁，但對球員本身唔會有好大幫助。

條數幾靚
西女人當生意咁做呀

條賤婦連幾m都慳
買撚到人咩又唔諗下
咩都賴哂落干地到真係盲反到
仲要買唔到人又係得以兩季先發生

Twitter 吹緊官網頭先彈弓手出完 mahrez confirmed 之後 delete 左

要佢做乜
辛度呢

唔差在買埋華dee啦咁

李城2.0

又傳mahrez

係真都唔錯 多個人拎波
而家攻擊球員得達同世三有啲級數

你當巴西隊長流嫁?

國米個個教進攻係幾有料 教兩隊波用唔同踢法都有機爭標 不過又係臭格 黎既話一定同閪女人不和

岩岩先連續兩場入唔到波.....

佢依家仲係咪hea踢緊 少睇李城

你再咁話你老豆我唔俾錢你叫雞呀衰仔

咁拖舟帶皇馬輸比中下游直情係垃圾
國米中場唔夠勁啦 mario個啲工兵學人打攻中

就黎成隊李城買曬....有佢應該無Lemar

幫之前屌到啪啪聲嘅西女人洗埋底喎
係咪俾派精hack 咗acc呀衰仔

買佢唔覺得隊波會upgrade好多 雖然再勁啲既進攻球員應該唔到我地揀 皇馬應該會出手買人啦

李城換個教練同埋會徽就可以變車仔

買埋Vardy就李斯路士

史巴利堤
睇左十幾年波個d實識佢
成名作2005-09第一次執教羅馬
佢聯賽、歐洲賽戰績都麻麻
根本唔係教車仔級數既教頭

又玩標籤
你咪同老鼠一鳩樣

我係佢老豆嘛 差唔多架喇

利拆修
車拆李城

我都少睇 不過覺得佢進攻好似有啲料 以兩隊啲人腳都有得同祖爭下 可能意甲太廢 反而想知拿玻里個個點

史巴列堤都J

有排都未有咁多

之前睇新聞有個記者話
屌帥有幫英超big6寫晒規劃書
分析晒隊野 有咩問題 同諗過點幫隊波執

李城d人ok既 良心價同未有水貨

冬季第一簽：馬列斯

mahrez

唉 姐係Leon Bailey同Lemar又閪

睇死高層買咗馬列斯之後當交貨

Sarri 歐聯戰績仲廢過干地
其實份cv好過干地既意粉教頭得安76、屌帥

拍埋條youtube片就官宣

今次閪女人咁撚快手
買馬列斯都唔奇可以打歐聯。但都係睇定啲先

馬列斯又係比上不足 比下有餘
實力見哂底

1月1號 4個一字排開

睇死Leon Bailey個33m唔撚會比

突破力好過柏度啦

翼……而家轉左踢352都已經有兩個長期係後備
唔係同我講又放lan去獌咁開心掛

得twitter純文字9up同幅係人都整到既閪圖，點解會有人信

第一簽會係Sandro

最難相信係西女人會咁快手

得罪講句
買d超新星你又嫌人唔夠班又唔想俾時間交學費
買件即食又嫌人地無潛質
睇黎要買美欺、丙朗先可以滿足你

可能夏天比人屌到反皮

車迷又要葡萄轉會窗了

買到翼然後用返343掛

世三踢攻中可能好過法比

仆街，買到三個或以上就奶西了

有馬列斯唔撚駛打毫無攻力既352啦

有價好賣。我唔撚信30歲既安可以返生

買到Sandro Gxxxxxx Bailey 3件已夠

不過指意西女人 不如指意主席早d出手好過
上季唔係主席可能連隻沙巴狗都無

賣唔係問題，走左之後踢唔踢撚得起我理鳩條柒頭，個問題係又直接放人比獌
要啃得落度氣除非攞梳嚟換

不要迫害true Blue 安

梳加四千萬

賣件伏 跣競爭對手一獲唔好咩

9成去左熱狗啦

其實無講過會放比獌

賣佢老母 baba都唔會賣俾獌

fsg一定仲鳩過閪女人，單純比較，無人讚閪女人做得好

如果換到shaw b又唔錯呀

如果真係買馬列斯當交貨就含得撚了

下季應該前4都要打餐死

梳吹緊熱

鐘意Shaw多過辛度

換Rose

班柒姑碌迷干黨死曬全家喇

😅

psg要爭車無得爭啦，冧惦尼馬=國家隊正選是常識吧

輕輕鬆鬆又捧法國又有高人工

搶卡拉斯高啦

Chelsea FC‏Verified account @ChelseaFC

Happy birthday @marcosalonso03! 🎉

呢句野好似今年7月果陣見過
結果

7月轉左nike贊助後一字排開

結果得飲水係最好 但最少出

仲叫人咪心急 因為影左未出得街住

FrankLampard_BB條撚樣個時出黎保閪女人話7月1號一字排開，我最撚記得佢屌人屌閪女人教人員球迷

依條死傻閪真係好撚柒

bin c

買馬列斯做嘜撚
買左佢返黎 山狗踢咩位

有冇佢 廢安可以收檔

Good morning, all!

生日禮物: 今季餘下賽事全正選

Done deal

買翼衛啦屌

又happy birthday好似層相識

好難相信隊波得一個左閘

9月尾買唔到人個時仲祝唔知邊個生日快樂

係難相信在發生喺英超冠軍身上

新bale

新bale搵到伯樂未 XD

Baba 傷愈有如新兵加盟

Zappacosta play LB

deal done

信左你一秒走左去官網 乜撚都無

屌篇文都打好埋。。冇事既。。

fake
改自當年簽古惑大道篇文
chelsea fan club有人踢爆
好似係

買馬列斯都好既
當佢沙拉咁用...今季柏度唔掂

不過最好買埋閘同攻中

安打前中同左翼會唔會好過右邊 見佢踢巴西唔踢右即刻生猛哂 多左好多CUP大位射

唔會佢係車踢左中右都係垃圾
30歲就算吧早賣早著
唔好再哂時落以件廢柴比足咁多年
都咁廢就算數啦

買pulisic啦屌

馬列斯拍緊荷里活4D電影呀？

製作需時

請耐心等候

又報流料

快撚啲買人啦 屌你老母 我想被人屌金錢足球呀 屌你老母閪

冇事

Kristof Terreur
📰‏Verified account @HLNinEngeland

If Real Madrid want to sign Thibaut Courtois they will have to be very quick: Chelsea and their goalkeeper are in advanced negotiations over a new 5y deal. #cfc

#Schalke has made it known that they will not hear offers of less than 55M€ for midfielder Leon Goretzka (22).
#Liverpool, #Chelsea, #BayernMunich and #Barcelona have asked for him.
(@PipeSierraR )

得返半年約搵撚會比咁貴咩

剩半年約要半億offer 痴撚線

準備迎接dllm

根本冇bid過

'NO BAILEY OFFERS'

Bayer Leverkusen have received no offers for their highly-rated forward Leon Bailey, according to the club's general manager Jonas Boldt.

The 20-year-old Jamaican has been linked with both Arsenal and Chelsea, such has his form been since moving to the Bundesliga from Belgian side Genk last January.

"There is no offer for Leon and there are no thoughts of selling him," Boldt said in an interview with Kicker magazine. His contract runs until 2022. We are in control of the situation."

Bailey has scored six times in 14 league games this term, helping Leverkusen head into the winter break in fourth place.

no bid

又搞卡吐 屌你老母

磨到轉會期最尾嗰日佢瀨屎啦

冇所謂，我們還有true Blue 巴西隊長

今年夏天已經見好多次

而家睇返，緊馬迪算放得啱

都知冇野好j，到完1月就no bid / dllm架啦，到時又有機會比老鼠日日叫春反干，屌人迷干，又迷拖
不如理性d諗下人地洗佐幾錢，隊波放9左幾多主力，相比我地垃圾高層正係識弱化自己對波，又no bid買菜咁買，領隊想要plan a就變撚灑plan d/e
咁既情況下仲排第3 差49000 狗1分根本就合格有餘，至於換帥果part, 根本就多鳩餘，換佐咁多個領隊都唔覺得係高層問題
正係希望1月會有一個用到既左閘
等阿朗唔好捽死

咁你解答到青訓問題，3後衛埋沒進攻球員既問題未啊

無可否認，干地係好教練，但球隊唔比錢佢佢係限米煮限飯情況下佢根本唔會比機會新仔，只會死攬d 見頂撚樣球員，唔能夠帶領球隊move forward

迷干黨講撚到係我針對干地咁，我就比曬point出黎既，就算干地有隊波拎歐聯都好，佢繼續攬3後衛同球會唔比支持佢買人我就支持佢躝架啦

On9少陣好冇

好

唔係借走牙切老鼠應該唔會恨得咁深

留喺度唔用咪一鳩樣

老實講如果重用依加呢d青訓，你就要有心理準備會失分，好似利記個高美斯咁
唔講青訓講干地用唔用後生球員，巴卡23 歲 亞衣24 歲，每次佢地正選咪又係屌出聲，武神打又每次有機會都傷佐，咁點用？
相反你係有料既，好似天神 古圖咁，根本就一定上到位，有眼睇
另外進攻問題有時球員入唔到個陣式咁就係佢能力問題，阿古路咁，有質素既依加咪又可以係哥狗身上拎番d正選黎踢
你想個教練就d球員黎排陣咁就哥狗都all撚
依加柏度法比回塘
bench進攻得番柒頭亞衣
另外兩邊wb完全冇upgrade過, 你想攻成點？
人地鏝條後防都汁佐成億，我地呢？？
但就你講，如果高層唔支持佢，想佢lan
咁我都支持和平分手，因為干地的確係一個好教練，佢根本冇錯到要炒佢，希望對佢有番d尊重，等佢走都好睇d

咁依個咪個死症囉，佢又唔用新仔又唔買人比佢，佢就繼續攬班垃圾撚頭3後衛害到班進攻球員瀨屎，摩閪依d垃圾就場場有得出。

問心啦，食kante,hazard老本食得幾多年啊，買人佢又追埋維達，樂蘭迪依d回塘老野。咪話睇死佢，佢攬隻3後衛雙防中，切返到黎都唔會有機會。

所以干地應該去教psg，感激佢附出，但佢唔再適合帶車仔

馬列屎到時會變你地口中既第2個柒頭安

自己有份支持借

真係買先算啦

仲有柒頭安係加盟之前已經係廢
同埋馬列斯智商係正常已經差好遠

毒食 但都好

只求一個智力正常既人黎就夠

今晚4點睇切屌狗

夏天樣衰到送上門求疤收留冇人理

今次16強實博命打鳩疤

樓上唔係話馬列斯張圖係改圖咩
定已經傻撚左呃自己

Bayer Leverkusen have received no offers for their highly-rated forward Leon Bailey, according to the club’s general manager Jonas Boldt. (Kicker)
#Leverkusen GM: “There is no offer for Leon Bailey and there are no thoughts of selling him. His contract runs until 2022. We are in control of the situation.” #CFC

急不及待好想1/1玩玩了

Most chances created in Europe's top 5 Leagues this season:

Kevin De Bruyne (69)
Antonio Candreva (67)
Neymar (63)
Cesc Fàbregas (61)
Mesut Özil (60)

Always creating. 🎨

迷干也好，反干也好

今晚睇切屌阿狗老母

摩狗帶隊遇到低潮 果隊都會有隻無腦跑狗突然彈出黎

卡拉斯高傳得好熱

英冠中場

邊到傳

收到風佢同sandro2個黎硬

講真 干地依家都叫用天神 都算用青訓 咁唔用阿姨ake 果d 有幾多料 大家心照 咁點解借走切同阿巴咸 我覺得 咁球隊今年預無冠 旦英超要爭前4 都唔會比太多機會班年青球員 保守d 都好合理 於其係咁 咪借出去 吸收經驗 留佢地做第3後備 爭冠就話球隊深度好重要 而球隊爭前4 以宜家人腳都ok 咁下年轉會做好 再加切果d 球員番尼 就真正爭冠 問心今年切未借去水晶宮 都應該無人敢要切代baka 同drink water 所以我唔覺干地好大問題 冬季切唔好番尼 比多d 球場經驗仲好

Ake，查洛巴，蘇蘭基真係得咁多，中遊料

你講笑咩屌，衛冕冠軍預左無冠

卡拉斯高都唔差既，不過最好擺佢落右邊比佢落底好過，佢踢左邊真係瘋狂cut in射波成個洛賓咁，但垃圾版。

呢d就啱聽

剃光頭就會勁

Chelsea and Thibaut Courtois are in advanced negotiations over a new 5-year deal. #CFC #RMCF (via @HLNinEngeland)

同時鍠都傳得好勁

搞ddg la

大家唔好急，一月一號一定可以一字排開影相，大家儲定錢印波衫

西班牙今日係愚人節啲消息唔好信一日好啲 如果啲報導係西媒

係錢既角度
其實200k週薪係前鋒價
之前全世界只有水魚獌先會開呢個價俾門將
如果車仔肯match ddg 週薪俾卡吐
呢口價得英超球會先肯出
鍠一定唔會俾呢個週薪佢

亂 亂放料
見一個block一個

4:00波

Deal

vvd done deal

1月都未開始

起身睇切喇屌你老味

睇下沙夏先

Fake news

切有波入，我1星期唔反干

夠鐘睇切

我決定1月尾先開始睇我轟轉會新聞

切勿過分自瀆

好多假車不睇切

波皮都掂唔到幾下，有乜好討論

下半場大殺四方

老鼠真係好燈，切下半場一腳柒過一腳

Martin Kelly 條垃圾搵件街場阿伯都快撚過佢

訓得屌你老母

訓左就唔好再起身啦

bailey同武神打

Let’s J

no bid
no sell
happy birthday
quiz
recall
hijack

Chelsea has made Yannick Carrasco their top priority for the winter market. Antonio Conte is pushing for the move. (AS) #CFC

歐聯決賽後備上陣好搶眼
但今季對車冇咩表現
唔講咁多j左先

Chelsea has made Sandro their top priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Carrasco their second priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Dybala their third priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Draxler their fourth priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Pulisic their fifth priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Ndidi their sixth priority for the winter market, according to reports.
Chelsea has made Gueye their seventh priority for the winter market, according to reports.

Chelsea has made NO BID for the winter market, according to reports.

屌你老味, 你呢個反而最似

David Luiz, Andreas Christensen and Charly Musonda all trained with Chelsea first team squad on Thursday.

Save Luiz

60m euro

朗：bid la diu

Fast la

加強番左右wb突破威脅先啦

信唔信all no bid

仍會期望～～～

上呀，西女人

永遠都係no bid

卡拉c高睇 精華 好普通 同柏度 安仔差唔多 快唔算快 又唔係好扭得 好多-6 波咁

其實曼城仲想要Sandro 做嘜
又有Mendy Walker Danilo

金 有兩大作用
其一是擴軍
其二是以本傷人

你會唔會嫌錢多？

樓價連續13個月創新高 今年首11個月累升近13%

香港電台-財經

36 分鐘前

本港樓價連續13個月創新高，上月私人住宅樓價指數報347，今年首11個月累計升幅近13%。

有分析員指，市場已經消耗一定購買力，明年樓價升幅或會收窄，要留意樓價會有調整風險。

住公屋la diu

有得住先得ga 比班蝗蟲拎哂la

韋亞大總統

Sandro Gxxxxxxx bailey
真係3件夠做

【又扭計...】高圖爾斯不滿年薪恐離隊！
新浪網 2017-12-29 11:32:29

車路士門將高圖爾斯最近一段時間與皇家馬德里聯繫在了一起。《阿斯報》指出，高圖爾斯目前毫不避諱地表示想要加盟皇家馬德里，而皇馬那邊的答覆則是：我們有興趣。

高圖爾斯目前在藍軍的週薪為10萬英鎊，合約還有18個月到期。在今年五月份，高圖爾斯曾要求一份週薪翻倍的合約（20萬週薪），被車路士高層拒絕。而現在，高圖爾斯的女友與兩個孩子都生活在馬德里，這名前馬德里體育會球星傾向於回到熟悉的西班牙首都馬德里。而皇馬方面對於引進高圖爾斯非常有興趣，皇馬一直對畢爾包的科帕感興趣，現在高圖爾斯也成為了他們的一個選擇。

而針對於高圖爾斯與皇馬的傳聞聯繫。車路士準備了兩手計劃。計劃A：車路士優先與高圖爾斯續約，最近幾週，雙方已經坐在了談判桌上，不過距離達成協議還有很大距離。計劃B：假如續約失敗，車路士將會希望迅速搞掂高圖爾斯的轉會以避免進入合約年造成損失。不過無論轉會還是留隊，車路士都都不會在一月份出售他。作為門將位置的代替人選，西維爾的里科以及馬體會門將奧比歷都在教練干地的轉會名單上。

買到再講

老鼠：續唔到約 關干狗事 干狗快d躝

西女人：要洗錢 不了

如果留唔住卡吐就即買當拿隆馬

應間繼續拆李城骨 買舒米高就算⋯

其實安已經係巴西正選

樓價仆直之時都冇銀行借按歇俾你 所以都未必買得起 但跌都好過唔跌 宜家真係冇可能

巴克利呢

睇到阿斯報自動skip 啦

而家儲定一筆 之後full pay冇難度

最想要基士文

如果今個轉會窗買到人 我向天父爸b獻上車區手足嘅命
1.迷安寶狗
2.垃圾摩閪
3.屎忽安
4.尻卡約尻
5.我

如果大把拿真係140m我願意捐肝籌旗比閪女人買佢

世界杯後佢都唔會點升值，因為佢條撚樣應該無正選打

Bailey都no bid
仲諗dybala

屌你老母到2月你先出黎鳩屎啦

買到Sandro同Bailey你都即刻收皮架啦反干狗

一日出巴卡一日都反
一日冇進攻form一日都反

你個肝唔值錢

七巧玲瓏肝

咁似夏天撚仔

軌買左咩人？

原來軌呢三年剩係洗左幾十m

9月1號撚又死番曬出黎

準備hijack vvd

''Real or Chelsea? Eden Hazard keeps all options open. He’s currently waiting to extend his Chelsea contract in case Real Madrid are showing interest next summer. 'He has rejected a contract offer', confirms father Thierry in Le Soir. ''But there’s no contact with Real.''' tweets Terreur.
Source: Le Soir (via Kristof Terreur)

佢一早講這完季先諗續約
btw賣個好價和平分手啦

夏狗換大巴拿+阿辛 制唔制?

deal

鍾意世三多d

點都唔信世三係true blue
一個咁撚勁既球員點會甘心屈喺車仔入面
成日見全隊得佢一個識踢波就覺得心痛

無糧出架屌你老母心痛

佢要走就走，人各有志，但祝佢斷腳收山含家剷做過街老鼠晚晚係班拿貝比幾晚人屌

買到dijilobodji都死就唔抵啦ching

佢肯屈就係呢隊垃圾踢咁多年都算true blue 架啦

施丹來吧！

講真又未去到垃圾嘅 英超冠軍都拎過啦
係冇歐聯姐

本來有兩個技術型球員可以幫輕下
唔洗火影特踢到咁辛苦

技術型後衛 Cahill

牛尾巴之王

Bye Bye Hazard

hawks FB

Hazard爸爸透露兒子已拒絕續約 Hazard正等待皇馬方面既邀請 但皇馬暫時未有任何行動 不過爸爸亦表示唔會排除任何可能性 所以仍有機會同車路士續約

另外爸爸亦透露Kylian Hazard 1月份會外借離隊

有無人開始想施丹黎

Thanks for everything !

淨係想鍠炒左佢

雖然一早已經有心理準備
但好難搵人代替佢
好唔捨得

屌你 又心痛
下季嘜撚勁人都唔好買 廢事見佢地屈喺車狗度 有d心痛

見到安true blue都比人鬧 好心痛

hazard's dad is MK.

仲有2年約，落青年軍慢慢坐

好想比人話金錢足球之後拎歐聯

世三

Dllm>>>>no bid

又話馬列斯既

未買人先話你知會賣人

皇馬買人都係為威，唔破世界紀錄都唔撚柒得啦

230m賣比你啦

1億5再加埋阿辛斯奧再加卻奧斯

有冇手足支持一億買電話佬

Fans club話改圖黎

fake

世三有離心的話就250m賣佢 然後100m電話佬
60m Sandro 90m dybala

dybala 90m

反正都係鳩吹 有咩所謂
到最後連bailey既33m euro都拎唔出就死撚左佢啦高層

全部大後日一字排開

講真，拎33m出黎都係留不到夏狗

你話今年先買卡拉ok，夏天拎錢買dybala兼唔撚踢3後衛既話夏狗隨時肯續約

世三想睇到既可能係歐聯獎盃
買卡拉ok 清走瘀血安 摩閪 卡膠 法比
再買多兩個中場 一個box to box 一個做play making 起碼唔洗踢死世三 可以多點開花
仲有左閘要upgrade 前鋒買到電話佬/dybala就除時可以轉陣打返四後衛

以上你講既 全部都岩
但我地高層叫閪女人

收支平衡

留錢收息

首先炒撚左干地先講啦，轉4後衛

雙防中3後衛搵鬼黎咩

全體車迷一字排開

我轟呢排新聞都無乜，一定係西女人暗啞底做緊野等1/1一次過公佈

nike 唔俾

Isco

已經係我地既人

strong hold 世三啦 還店條8婆都唔洗錢架啦
最多2020之後比佢free去皇馬

貼定先

@Matt_Law_DT
Chelsea have held talks with Hazard over a new contract but are yet to make him a firm offer. There will be more talks and an offer in the New Year. Chelsea are desperate to keep him, but Hazard clearly waiting to see if Real Madrid make a move.

Andre Villas-Boas has swapped football for the Dakar Rally. Here's what he's had to say ahead of competing:

Andre Schurrle is coming to London

kane is coming to london

早d放可能迫到高層大手換血喎

講真夏神依d 得番一年定3年約 要走既轉會費都係高 就算唔簽新約 都留多佢一兩季 同埋車仔吸引力 真係未必差過皇巴拜 3隊都換緊血 c朗都未必今年退

車仔吸引力一直都唔高

如果要拎歐壣 佢地機會未必大過我地

如果簽到呢四個其中一個，
我接受到放走夏神，
Dybala, Kane, Isco, Griezmann

接受唔到

份約2020伴6月30先完
到時佢19歲咪比佢free去皇馬囉
依加又唁係等錢洗又唔急

閪女人唔係咁諗

180m Kane，160m Dybala，
二揀一大家要邊個

Chelsea FC
‏Verified account @ChelseaFC
38m38 minutes ago

We'll be hearing from Antonio Conte live from Cobham at approximately 1.15pm (UK) today... #CHESTK

好想睇干地講賣世三即走

老鼠：快撚d賣 我地有切

傾肯定頂唔到夏神，作用完全唔同

The boss's press conference is now delayed until approximately 1.30pm...
3 replies 6 retweets 37 likes

希望閪女人唔係諗買lemar 卡拉斯高 mahrez其中一個去頂世三

佢一早講過球會賣世三佢係完全無能力阻止
走就唔會走既, 等炒

呢三個雖然頂唔到
不過照殺

Happy仔

夏神話過拎唔到歐冠唔會走咖

如果打雙箭頭，Kane搭達囝可能好用好多

如果賣夏狗個200m肯比落dybala同assenio度我支持夏狗即走

同世三唔同作用，但係kane屌到就實屌，不過仲難買過大巴拿

西女人:ok 畀20M你買人 180M用來起球場

唔係dybala/isco點收貨

I’m coming to che

kane好忠心，唔覺得佢會走，就算走都唔會留係英超

講得好！

好似有幾隊想借

叫埋oblak一齊

呢排twitter 多左個@cfc_wale update得幾快

阿朗有人換了

唔洗買人

干地已經知道Sandro唔會買到

同summer 口吻一樣

究竟有冇good news😩

講真sandro bailey都簽唔到
閪女人就仆街死左佢啦

Sandro已經係我地既人

老鼠: 係閪女人玩鳩干狗

Conte on Players' fitness: "No news, all the players are available. Musonda and David Luiz are improving a lot, they're very close to recovery"

擺撚明啦

又close recovery 又 big improve
唔使買人lu

夏神唔好走 我真係好鐘意睇佢

閪女人好波

recovery = new sign

舒仔

請珍惜true blue安

你跟埋佢老母落地獄再慢慢珍惜佢

話閪女人無玩鳩干地班撚樣死全家了

鷹仔谷有人話寧願要Zaha都唔要卡拉OK

佢條撚樣賤婦你請邊個都咁鳩架啦
關咩玩鳩事條仆街根本就唔想買人

係撚，請施丹我估肯放2億出黎買人

Chelsea have held talks with Hazard over a new contract but are yet to make him a firm offer. There will be more talks and an offer in the New Year. Chelsea are desperate to keep him, but Hazard clearly waiting to see if Real Madrid make a move.

Matt Law

蝗快d炒施丹 世三就可能唔走

你估 睇番2013-2017個net spend就知
要買人就要賣人先條賤婦根本唔會俾錢出黎買人

On his own future, Conte says he is very happy to stay at Chelsea. He has hopes for the transfer window if we can find the right players, but as a coach his task is on the pitch.

唉干地要咩冇咩

想買既買唔到
要續既續唔到

油王快撚D課金啦

好嚟好去

夏殺走都好正常，都廿六七，係球員都想最高峰期拎返幾個獎袋下，車仔近幾年都已經唔係最top 果堆球會，想去蝗都正常

閪女人死全家

卡吐應該續到
但對冬天轉會窗唔需要有期望

歐聯輸俾psg

鍠狗最應該買係Kane，
不過賓周馬個位仲穩過佩狗

Antonio Conte insists Chelsea must not sell Thibaut Courtois and Eden Hazard if they are to compete for trophies in the future. #CFC #RealMadrid
干狗

出曬口術

係倫敦機場見到Sandro

最後三個走晒

靠安爭冠真係諗起都扯扯地

舒仔回家

膠鷹個fb group啲人屌鳩世三 好撚痴線

西女人賣走夏殺，之後卡吐跟住走
干地激到resign

我覺得夏狗暑假唔續以閪女人一定賣鳩佢換錢

至於比返幾多出黎就無人知，但以閪女人能力應該會叫皇馬拎阿辛換

閪女人係好撚勁，只係唔肯比錢

Conte on his future affecting transfers: "The important thing would be to sign a new player, in the first case. I am very happy to stay here and work with these players. I think this window could be important, if we are able to find the right players" #CFC

唯一慶幸係夏狗無簽agent,佢留定走唔會受班仆街影響

佢老豆

Chelsea FC plc today announced our annual financial results for the year ended 30 June 2017 with the club recording our highest ever turnover figure, resulting in a profit for the year of £15.3m.

The group turnover figure grew to £361.3m from £329.1m in the previous year, an increase of 9.8 per cent. Broadcasting revenues increased as a result of winning the Premier League title last season, as well as the commencement of the Premier League’s latest contracts with TV broadcasters.

Although the club recorded an operating loss in the year, the club reported an overall profit after making a profit on player trading of £69.2m.

邊個ching

Chelsea FC plc’s ultimate parent company, Fordstam Limited, which is also responsible for the Group’s non-footballing operations, reported a consolidated loss of £14.2m for the year largely due to new stadium planning costs and losses at non-football ancillary businesses.

邊關佢老豆事，成年人依d野自己決定架啦

我就覺得請施丹佢即續

講明先，就算請到施丹唔科水都係治標不治本，比你水到夏狗續約之後都係年年爭前4無意義。

但短期內令夏狗續約，的確要請施丹先得。

不過油王真係唔比錢又真係唔可以怪佢，都撐左咁耐無可能要佢繼續無條件咁頂落去。
希望佢可以考慮放盤比新油王

油王好似想隊波自負盈虧 但閪女人除左賣人好似唔識賺錢咁

佢r sponsor好尾機，但無可奈何，車既商業價值仲未做到可以一路金錢足球一路自負盈虧

你都on撚9
就係要買班勁人幫車仔upgrade
咁先係留世三既方法

最直接方法就係連贏聯賽幾季，或者贏多次歐聯，提升車嘅名氣

但要贏就要買勁人，而閪女人係唔撚會俾錢

Long time no番黎狗竇

當今個summer 鏝再補一至兩個中堅
一個中鋒 一個防中 果陣，車想拎下個英超至少要4-5年後啦
呢家睇個勢 鏝已經行緊廢狗遜時代獌條路，至少會壟斷番幾年英超
歐聯除左4大會同獌 p$g換個教練 車除非易手/瘋狂貨金根本冇可能鬥得贏

根本就係死局 要提升名氣留人吸引人黎 就要有成績 要有成績就要有球星
冇錢就乖乖爭頭4+16強算啦

我係世三卡吐都想趁早跳船啦

依家咪傾緊續約囉
正面少少得唔得
依家佢地走咗啦咩？

感覺有少少似阿狗, 唔肯課金玩幼幼足球之後慢慢多年無冠

tonight big game

不如直接Abramovich Out啦

Morning! #CFC

Morning all!!!

問題係世三唔係因為垃圾車廢想跳船去鍠
而係佢夢想踢鍠+跟拖舟
佢下年夏天轉會窗已經27
再遲d鍠未必會買佢

出邊傳緊疤買Oscar

中超明星隊

買過1個又9吹咋掛
保連奴打中超之餘返國家隊勁到仆街, oscar連中超亞冠都唔見得好勁喎

買埋謝雲奴

telles

車迷

蝗個post名
拼你老母

驚乜
約就續緊
要走都無計

世三個價起碼要200m起跳

150m=一隻腳

拎人+錢嚟換咪俾班賤種囉

再加asensio咪放囉

Benzema Bale Isco
三換一再加50m

我地咪考慮下囉

bale 賓施馬躝啦

諗唔到賤種皇有乜asset
所以都係比cash 250m算

賤種皇

換鳩佢高華錫+阿辛都有排J

高華錫 依斯高 +50m deal

阿辛斯奧成班賤種吹撚到勁過同年美斯 依排收晒皮咁冇聽過佢個名

賓周馬

今晚食史

3個要哂唔洗佢地加錢
一係等2020free比佢地

係預備隊養到夏神肥肥白白咪free比佢地

買大巴拿可放世三

我想要Kane多過Dybala

kane 連鍠都未必買到，太難啦

Chelsea will resume contract talks with Eden Hazard in the New Year and are aiming to make it second time lucky by signing Ross Barkley from Everton in January.

Matt Law

大巴拿今季好似差到比屌帥雪

End Game

Better than nothing

邊有咁誇張
都12球3助攻 而至都無雪

Goretzka去拜含高普條撚

干地除左達子仲吸引到咩人

唔知冇留意 但睇新聞好似有提過冇正選踢 當中九球唔知六球都係季初果幾場入

Baka
Z 哥斯達

而家有飲水都唔用淨係出藥膏，算吧啦

去拜點含高普條撚？

下季唔撚買人真心爭4，唔係爭前4，係爭第4

獌就食撚硬電話佬+奧燒

痢就痴撚線陣容
Frminho Salah
Lemar Goretzka Keita Mane
屌摩 VVD MATIP CLYNE

巴克利呢隻黎唔黎WFC

去痢

巴克利呢隻波牛黎唔黎WFC

邊撚到謂左Gxxxxxxx去利呀

咪臭西，等下季用切好過

軒帥頂埋呢季搵高普教拜

收到風利會買起拜

吹到好撚大啦

應該都8成去含狗撚

真心有個有cv既教練好難買唔到人

摩狗個期車都大把人黎含狗撚

邊撚到大 除左bild話利買完vvd下個目標係Gxxxxxx外仲有咩可信source 定你又有獨家報道？

你咪咪撚信囉戇鳩

你依家敢唔敢講goretzka一定唔撚會去痢啊屌你老母

巴克利千期唔好黎，唔想車痢化

買埋埋英撚無腦波牛。
要玩英人我地隊大撚把親生仔，洗撚出去買咩，你話買到dele,kane,maguire就話姐

係你講到佢一定係去利咋wo on9
依加傳媒仲四圍傳緊 你就講到實牙實齒
定你又夠膽講佢一定埂利呀？

今時今日仲有人吹到夏三換
監獄馬 bale 阿斯辛勞
監獄唔洗講啦冇勁過
Bale傷多過踢
阿斯辛勞？虛火黎

三條廢物想換我當打 我轟唯一球星？
傻撚左？
計我話加錢換摩迪就考慮下

係都要蝗交隻isco出黎啦

佢80%去痢

利唔係咩大使球會 講真用完75M買人 應該唔會有咩大收購
而且04都唔想放人

2樣約點解要賣
仲要閪女人咁撚閪賣完都唔知拎返幾多出黎

你話佢保證買到dybala+阿辛既我支持佢即放添

人地免簽架

就是垃圾車係KLOPP教又點 重點係西女人重衰過雲加

Cesc Fabregas, Pedro, Thibault Courtois, Gary Cahill, David Luiz

Five first team players with 18 months left on their deals.

Luiz has a extension of another season in his contract. Club want Courtois to sign a new deal

Luiz Stays

Cahill Lan

卡圖都未續？

上季對stoke哥狗入第4球好撚勁。。

next season squad

Coach: Zidane
Starter:
Morata
Hazard Dybala Carssco
RLC Kante
Sandro Luiz Christensen Azpilicueta
Courtois

2nd unit:

Tammy
Marcos. Cesc Bailey
Drinkwater Bakayoko
Baba Cahill Rudgier Zappa
Willy

飲水機守護神兼洗廁所專員：

Willian , Moses

件bailey 硬件幾好 旦個腦應該用安差唔多 調教到會勁過丁力 睇干地功力

丁力好靈活，拜利唔係佢個種類型

見到d獌狗開始反摩佬就想笑

笨叻

04已經無乜點出哥列斯卡/擺佢係後備
擺明就一月一定賣黎收錢

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

爭歐聯啊放你老母咩，除非有隊肯應承夏天先要佢依家借比04半年既話就應該20m都隨時搞惦。

隊隊波都進步 自己唔進步咪即係退步

爭你老母咩
哥列斯卡由第十輪開始就無正選過啦
無睇德甲就收皮啦

佢無正選係因為一路都受傷而唔係雪佢唔出

傷完十鳩幾世啦

你係04個軍醫啊戇鳩仔

又傳曼今夏有6億轉會資金

車已經由金錢足球變左乞衣足球

Abramovich已經變左守財廢老
快撚d賣左我轟啦

世三可否不要走

火撚屌吹撚完水依家潛水啊屌你老母死柒頭

巴克利仲廢過切 買黎做乜

人地去左睇德甲邊得閒理你

干地根本就唔鍾意切

火撚屌睇左幾多場德甲啊，出黎吠兩聲聽下，唔係好撚串扮專家既咩

德甲專家出黎啦屌你老母

Bild 都話猁會追哥列斯卡
無話哥列斯卡一定去猁
同埋拜狗出手
德國球員實追住黎含

出你老母手啊，04告撚到拜狗甩褲啊柒頭。一係比錢，如果唔係隊隊都免簽係得拜狗得個望字

火撚屌拋西瓜招魂區

瞓左無睇
修仔告到猁狗甩褲未牙on9

比錢咪得囉戇鳩仔
75m啊弱智仔

屌你又知拜狗無錢
拜狗仲疊水過猁狗

Marina Granovskaia下個月將會為足球總監候選人進行面試

另外法國球探一職仲未請到人 已經招聘左半年😂

面試內容應該係奶西

史城屠夫morata

做咩派精仲唔apply
呢個位為佢度身訂造㗎喎

肯定係冇實權要under閪女人先至請 搞到冇人應承

摩2.5渣啵
都未到摩3
會唔會咁快露底

想要世三拎isco 同阿辛co換囉

有冇邊位清會send cv

某程度上isco同世三一樣甚至勁過
點解係都要煩鳩住我地

唔覺佢勁過世三喎

咁佢咪比錢買囉，依家講緊免簽啊白痴唔撚用腦

Tonight

No 352
No Baka go home
No Cahill

Please

官網有moses專訪

過黎陪我仲好

仲要淨係細一歲

無人想知呀
屌你老母

無撚野下話，isco勁過夏狗

moses真係唔死都無用
無腦波牛 今晚唔好俾我見到佢
btw 貼一貼車區女神旺一旺

3後衛=出摩閪=仆街死

收啦垃圾廢鋒 波都未識射

打和啦，兩個都係垃圾

識入波就得啦

又關你咩事牙

勁過鍠就唔洗買世三啦

有速度同無速度個分野就係度，如果小白跑得快都隨時係第2個美斯

ｘ速度
ｏ屎忽

拜狗借幾件新仔俾04就會自動收皮啦
同埋拜狗=德國足總
04點會告得入

摩佬最好駛多獌狗六億磅先好炒

你收皮啦洗撚你借咩，拜狗有咩新仔青訓咁把炮啊戇鳩仔

你唔好話痢狗借人比修狗修狗唔收錢送vvd比痢
屌你老母都無撚腦，好心你啦明明無道理都唔撚柒明你死撐d乜，好似上網嗌場交輸撚左會搞到你現實破產咁撚樣

記憶中2015年摩2.5 果時都開始露底

個個似係你多d
勞氣到西咁打咁大段野

terry ig

I am always angry

普巴又玩新髮型

放碌鳩上去做乜春？

接實

吹水仔德甲識波皇兼史浩克04軍醫 火撚屌 出黎面對下啦

Isco + 電話佬換夏神 我覺得可以deal 反而upgrade 左

喊左

咁係踢得走柒頭安姐
事實係現今無人踢翼好得過世三

Everyone knew Christensen would make it at Chelsea, says ex-teammate Ake

“He’s a quiet person. We were good friends – we still are good friends,” Ake told the Standard.

“He’s a really, really good player. He’s comfortable on the ball, good defensively and you can see that week in and week out. He’s playing and really enjoying it. It’s really good to see that.
“Everyone knew, also at the Academy, how good he was. And when he went on loan he done really well, and has been doing well in the national team so I wasn’t surprised.

“He’s a really good player.”

Christensen has demonstrated his ability on the ball in Chelsea’s back three this term, with the Dane completing a staggering 94% of his attempted passes, 78.8% of which have been played forward.

ake 希望你可以kepp住進步
加油

真係唔信獌會比摩洗6億 公平條例都過唔到 旦係車真係要生性 希望留到夏神 再買粒星 得番電話佬有得爭 加埋辛度 真係有得踢 見到油王咁樣 真係想佢賣盤 睇住雙曼 利咁買人 唔想做下隊阿4

咁大個頭盔

[食史]車路士 vs 史篤城

love po

Ake = true Blue
被高層迫害

公仔麵

有正選陣容未

無睇德甲就收皮啦擺到明扮Stress response of the bone啦

火撚屌真係好撚柒，吹水都唔撚做功課，正一鳩Up當秘笈

Chelsea look to secure Eden Hazard contract! Negotiations will reopen in 2018, when Chelsea will make Hazard an offer in excess of £300,000-a-week in the hope he recommits himself to the club past 2020 (Telegraph)

Chelsea are closing in on a deal for Everton’s Ross Barkley. Both clubs prefer to get a deal done sooner rather than later.

Chelsea remain interested in Alex Sandro, Alex Telles and Thomas Lemar (Telegraph)

Recruitment will be overseen by Granovskaia with heavy input from Scott McLachlan, the club’s head of international scouting, while they continue to operate without a technical director following Michael Emenalo’s resignation in November (Guardian)

Chelsea are close to securing Thibaut Courtois to a new 5-year contract, which will make him the highest-paid goalkeeper in the Premier League, and will follow that up with a firm contract proposal to Eden Hazard next month (Guardian)

即係呢堆係今次重心

望完JT個ig淨係諗到lan呢個true blue可以完美仿效下走去洗廁所同波衫

世三 卡吐續約=強力新援
西女人又贏

躝出黎啦火撚屌我屌你老母德甲專家

佢係true blue就自己提出解約啦,屌

今個轉會 會唔會出黎保閪女人啊

保埋你全家落地獄

等睇一個都無

你全家死淨你一個就係人都知架啦
笑柒你條懵撚6月尾幫閪女人護航奶閪姐

其實世界杯仲有半年，今個轉會真係冇咩大期望

突然講呢啲我明白好唐突
無啦啦單刀直入唔知做乜
又講埋啲九唔搭八嘅野
可能我嘅方法係錯嘅
但係希望你明我想講啲咩
雖然次次都表達得好差
請你原諒我啦

Here's the team to play Stoke: Courtois; Azpilicueta, Cahill (c), Rudiger; Moses, Kante, Drinkwater, Alonso; Willian, Morata, Pedro. #CHESTK

No hazard 天神

DW

天神未病好？

water>baka

干地唔中意天神

後備

kante無得抖

又22

Chelsea to resume Eden Hazard contract talks as they target Ross Barkley in January (Telegraph)

咪屈啊清

抖乜撚
乜鳩都話要抖

車買人最貴都好似係阿達？

係

G:達
停:躝
插:世三

同唔鍾意夏殺

火撚屌條打靶仔死賤種死撚左啊

drinkwater

火撚屌無面見人唔知又要潛幾耐了

達

到時你又咪火清回來好手足好安答咁叫人返嚟

反安又敗一場

迷達飯今次又唔知有咩解釋

Leon清又反達

城篤屎太廢 等降班

Dw+Kante

好耐無大勝

今場證明
飲水>>>>>>>>>>>巴卡
達頭>>>>>>>>>>>達腳

好耐無咁爽

有冇人懷疑小簡迪係咪識左個女朋友

ZC 飲水

達子配點
頭99
身體0
腳-100

上年同今年last day 安都食屎

反安已死
反巴當立

佢恰鳩其他弱隊

腳仔軟

下場又敬老

瞓左無睇 唔識教進攻死攬三後衛兩防中我老母都識守既干狗輸俾成篤屎幾比幾？

即討班傻閪又幫干地含撚話佢識教進攻

啊銘開post救猁可恥

MOTM

迷水黨正式成立

安>hazard

飲水有冇慶祝

阿衣不如拎去D人返黎

wallpaper

終於可以騎住曼聯迷摩隊一陣

係今場進攻似返樣 上幾場係進攻垃圾冇屌錯

希望摩閪可以重返後備

不過反佢個心情真係恨鐵不成鋼

射門原來21對1

仲要今場屎篤城出左好多副選
成條後防都無個係正選

5:0 都唔識點先算識？

覺得阿依打中游班應該唔錯

班傻閪迷干平時比人窒到塞入老母閪依家贏波可以出黎威威喇

俾古圖救左球單刀

原來林伯去左睇波

Willian has been directly involved in more goals (7) against Stoke than any other team in the Premier League.

5 goals ⚽
2 assists 🅰️

食史高手

摩狗開季3場4：0 添屌你老母
摩狗係咪識教進攻啊

諗起摩3果期比人笑
「人人笑我成督屎，我笑人車路士」

今次終於

Chelsea have scored more goals with Spainish players (21) than any other club in Europe's top 5 Leagues.

That includes La Liga.

今晚正

算吧啦對面中堅一係後備一係替工
根本證明唔到d咩

5:0 贏波你都咁撚興
做車迷做到你咁真係辛撚苦

干地應該係依一年幾教左點做戲同後腳

前幾場對拖肥個陣
拖肥都因爲傷兵都出唔少副選
今場Pedro, 柒頭係fit過對拖肥個場

修咸頓Fans召集區

今晚爽

你班柒頭平時就縮入老母閪贏場波想學人抽水反cup我屌你老母咩柒頭

屌你老鼠做乜鬼又咁勞氣

今場佢地係衰到平時一個正選中堅都唔出得

贏場5：0就證明干地識教進攻，笑大人個口

唔好鬧啦乖
慶祝下贏波先
雖然對面真係好廢 但入嘅都係靚波

對佢咁高期望但竟然咁敗家

一球header三球遠射一球penalty
咁叫識攻? 睇比數論英雄
干地明顯唔係教進攻叻
錯咪認同改 盲撐係咩2c

完場幾分鐘 阿衣即刻上instagram post野

屌柒你班賤種迷干就梗架啦

vs arsenal

morata hazard
alonso kante drinkwater cesc moses
cahill christensen azp
courtois

好想kante+dw打阿狗
但係干地肯定352用干法鳩

老鼠同我英雄所見略同
唔使同邏輯有問題嘅人嘈

想太多，干地對雲加會敬老

踢352 真心自殘，你話對疤狗唔撚攻既我無意見。但對依隊阿狗縮你老母閪咩

不過大炒就係爽
下場要教訓爺爺

想老鼠收聲

thats all

飲水踢得咁好唔會無正選掛

屎篤城仲有都明顯係留力打找卡數

啱！但dw zappa pedro個3球都係靚波
講組織唔係冇嘅 但係對強隊未必夠
仲有達對19腳 浪費左幾多chance

on9仔返屋企啦
傾波傾到盲反

下場飲水同baka都冇傷，出baka唔出飲水既
繼續反干

收咩聲姐屌你老母
一係你就說服我干地點撚樣識教進攻
唔係既就收皮啦撚頭

出巴卡真係on撚柒鳩
一啲用都冇
出飲水跑下仲好

屌你廢達

唔係你條柒頭依加唔止5:0啦
其中一個唔識進攻既原因就係你

今場短短幾十分鐘已經盡顯佢傳波幾撚廢

干地真係要練下進攻form
同埋唔好再死攬巴卡
李城中場係唔錯的

哦，呢度要老鼠認証先傾得波架？

咁我走囉

認同 達仔的確要練finishing
feel到佢係無信心
好st應該要戳得入

真 如果唔係真係破唔到大巴 贏唔到強隊

咁事實干地進攻係無咩戰術

認真 49000今晚失分
我今年唔再打j

唔識射=/=唔識攻
達仔做支點明顯無人取代到

佢算吧啦係鍠果時都係喂到埋口都食唔到
佢把握力真係好廢

邊個講過
激到傻左?

喂到埋口比達子，都唔入
你仲想玩咩戰術？

比啲誠意！

moses瀨屎未?

叫麻友係雞

70m 腳殘咁真係唔收貨 歐聯打疤仲係咁就仆街

都講左今場對面根本成堆後備
仲要明顯無咩心踢
大把空位緊係易踢啦
前幾場人地一泊大巴
就連射門都好難造到

見到zappa果下轉身應該已瀨

仲有最近啲球員唔係幾敢射波
唔計今場
寧願搓搓搓搓到失波都未起到腳
搓極都未入到禁區係組織問題
但遠射都冇咩
希望新一年大家都多啲自信射下波

一箭定江山/洛賓世盃敗家睇今次

干地其實有戰術，但係佢真係唔識教小組同埋應變差

對愛狗佢係玩2閘插中間2翼拉邊，但半場唔撚work就乜柒都做唔到

干地係要玩d好撚簡單大斬拎第1點2，3腳波推上前靠夏狗個種，但莫拉達係爭頂方面積極性太低，2閘亦都比唔夠support

所以完全發揮唔到干地既戰術。

所以我支持佢躝，因為閪女人唔會買佢想要既人

安/巴卡/moses就咪啦

＋1

希望新一年依三個去洗下廁所
安有腦個陣另計

exactly反攻套路
陣地收晒皮

支持干地和平分手 因為高層太閪
中遊球隊教練限米煮限飯唔洗買人果啲就啱教車

巴鳩連空門都唔中龍

叫左你唔好打咁多J
依加腳仔軟到波都傳失

其實磨落去對雙方無好後果
最好閪女人死先
利申鍾意干地

買人吧啦翼鋒位1個就27 1個就31 1個就30

陣地我覺得干地會玩燒味到完場

但我地2隻閘廢閪到底都落唔到

西女人：贏5球 買人？不了

對阿一定係出法比 簡迪 巴卡，干地=雲狗私家G

干地唔係咁出既話，我電鋸插屎眼

真呀

隨時仲衰過左楊右華

英超6強裡面車進攻真係最廢

1月仲買唔隻似樣閘 閪女人就真係玩鳩干地

自從巴哥走左車仔進攻有好過咩

教練同球員都有問題吧？

原來雞湯反勝

你玩352就真係要靠2隻閘自己落到底，因為根本唔會有overlap

你擺左羊右華落去佢地都唔會落到底

所以我唔撚明干地出352依個攻唔撚到陣黎做乜鳩

干地衰既地方係攻唔到得黎佢個3後衛好撚趕客d進攻球員唔撚黎，新仔佢又唔敢用啊

根本我就唔係想睇進攻足球，我想睇既係球會move forward , 干地繼續教比唔到信心我

當然原兇係閪女人玩鳩佢，但去到依個地步干地真係要走，因為閪女人係唔會走

屌 想干地長教

講進攻套路
干地點都好過摩佬
而家最聯d進攻好多時都係鳩斬/屈個人質素

算吧啦閪女人就算換左領隊佢都係會同樣情況
一買一賣唔會拎額外錢買人

老實講仲記得上季初干狗話會打424
真係想試下呢個陣效果

我敢講干地教教獌聯有獌狗個資源下佢可以仲同鏝咬住5分內添

干地係有料，但唔岩限米煮限飯既大球會囉

我地咪又係屈夏神一個

根本佢本身都係想打343啦 佢一黎就話目標係424
點知搞到咁耐都仲係要打3後防

你當安死架

今場贏安

其他起碼轉4後衛有得打下飛機踢走條傻閪摩閪，用下新仔。
解放返2個進攻球員上去無咁趕客囉

睇返d 數字,達射門命中率其實都算唔錯,隊入面淨係差過世三,但係浪費機會實在太嚴重,平均miss 一次chance 先有一個入波
巴卡既定位又係奇怪,明明應該負責轉守為攻,但係進攻方面同kante比,沒咩突出表現,傳球數字極低,防守同kante差一截。
值得一提我地後防表現幾好,艾斯卞膠同迪加tackle 成功率過7成,艾斯仲係後場組織者,長短傳都好多。
之於阿衣,真係黑洞黎,永遠唔會傳返個波出黎 。

佢係蛆同意粉果時都有用過424但係都唔太work

算啦到頭來未要買人 一日唔肯正正經經買個有級數左閘
同埋翼鋒同中場 隊波攻力都唔會有太大改善

如果424
夏 達 新前鋒 bailey
kante 切/飲水
Sandro 天神 超人 azp
卡吐

我覺得幾好j

明明係世界波都可以俾now個兩條撚屌講到個龍門有問題

now 啲冚家剷唔使聽啦
轉英文好過

究竟幾時先搵到個好似A高咁玩晒成條邊路嘅閘
屌而家左邊冇速右邊冇腦，踢咩陣都冇用

切workrate好似太低，簡迪又要跑死

開始認同老鼠干地唔識教進攻

迪基亞

丟兩億買馬些路

LKK

有兩億都唔會買馬些路啦
去買艾拿巴好過啦

Lkk唔好傷呀 傷左獌就會識攻架喇

馬些路29歲，不了

唔使附和我，任何對足球有認識既人都唔會講干地識教主攻。

首先佢推到條防線咁deep，任人後場猜，基本上已經無可能踢到主攻

抵撚死啦盧卡古屌你老母死得未啊

干地唔識教進攻呢個不嬲係事實
佢教意粉果陣都係靠守得出色加反擊收西班牙皮

alaba都係無能力自己扭到落底
佢扭波麻麻

有摩狗一日都唔會識攻
btw幾時到馬迪

摩狗屌隊醫未

但係有遠射同傳中好勁

盧卡古會唔會失憶

咁你擺佢踢wb好戇鳩

一係踢閘，一係踢中場

佢不嬲失憶架啦，巴哥fans去做獌狗

真係買到佢就踢四後衛打閘啦
防守又勁體能又好

買到人打咩都得啦 問題係唔買人ma 仲衰過買唔到人

米希達恩

覺唔覺我轟零捨吸引到巴西人

好多巴西人都想黎車。但偏偏依幾年d巴西人麻麻。

而家就算有勁嘅巴西兵都仆住去鈀奶屁馬袋底啦

連拉7其實都係3個ja 冇記錯的話

Kenedy luiz r7 oscar willian
點撚樣都係三個呀

Matic dog! You are next !

仲有皮亞松條垃圾

係wo 雷斯 堅離地都係wo 太耐冇見 唔記得左

仲有welxxxx

仲有幾件外借兵

Luis都係巴西仔

Lukaku 做乜鳩 大傷？
利申冇睇

原本真係唔覺，初初見啲短傳撞牆嗰啲好似好過摩狗時期，諗住教耐啲應該有啲作為

不過d巴西兵無咩邊個可以打得起

咁仲都叩做好過摩狗既
不過係big six黎講雲都好過佢

仲有李柒李臣，telles依d幫我車含曬撚，但無黎到咁解

車真心有巴閪市場

雲加教小組唔差

個人認為big6入面教進攻

哥狗>>>>>高普>雲加>>肥普=干地>>>>>摩狗

雲爺爺全盛時期啲短傳好屈㗎喎

話時話火撚屌係唔係又去左睇德甲
唔見佢上水ge

咁我又唔覺肥普差過雲加wo

去左做史浩克04軍醫

你哋係咪想迫死佢

普巴d 長傳好癲

係好勁，佢仲要唔使點較炮都左右腳傳到準既高波個下勁

我覺得識教既話佢勁過kdb

Lukaku要上架
得馬達去睇佢
其他獌響到猜波

魔性啊屌

摩狗真係只識教連加特呢d勤力型球員
福仔季初d靈氣無哂 遲早變oscar

Hirving Lozano 應該係2018世界杯既沾士

睇好佢係世界杯彈起

lukaku無事 ,好似係

以波論波，佢屠弱隊係幾有信心既

又想佢斷腳又想佢繼續踢到成pat屎咁，好難抉擇

達比獌用應該入多好多球，不停燒味
相反比lkk我地入都可能成隊波會入多幾球，因為有佢黎大大舊頂撚住啱灑干地用

d costa

飲水應該正選 沙巴睇下可唔可以替阿朗出多D

防守傻閪銘>>沙包

干地依種保守戇鳩佬點用用沙包>>銘

破壞有天份既球員黎講，摩狗真係世界級

你睇下福仔，馬仔，普巴

普巴依d成左型換左教練就翻生

但福馬依d真心隨時比佢玩死

salah而家勁到癲 果時都唔知係咪摩狗教壞

係佢手底下既普巴，完全發揮唔到自己長處

福就俾佢教壞晒架啦

馬仔快d走都仲有得救

黎車路士ok?

安交換OK

得lingard呢類球員 摩佬先識用

普巴d長傳分邊真係傳極都有

仲要左右腳一樣得

所以佢可以為安掃走馬達迪布尼

本身就係工兵，唔駛改造做工兵

岩岩俾mk 果球

其實迪布尼都係通場跑果類 唔明摩佬唔用

如果用佢搭簡迪+飲水

希望獌聯唔好炒摩狗

比佢教多季先

摩狗仲有咩豪門比佢教

返國米

車三

不了

熟悉嘅馬迪

冇錢 吸引唔到球星黎 撚夠膽去咩
依家意假啲球隊都好攻得唔似以前老人聯賽
摩狗依家應該得國米同波圖fans先鐘意佢 無謂增加敵人啦

係得馬達 馬斯亞識配合下 其他唔知做乜

唔識攻

屌個保法奧

摩狗應該無諗過無lkk/ibra 點打

屌 普巴

摩狗當馬斯亞世三咁用 燒味唔得就搵佢扭入去

柒頭普巴

1億柒頭

唔加多腳咪

多腳丫那

不過好似唔補未必入

盧卡古 普巴

修頓d組織其實真係好過獌

屌 似入

柒到喊

睇個位似會入

poba come che plz

馬迪差d係獌破處
比普巴累左

3分鐘

比返馬達黎

馬達真係盡晒力

開po 笑三弟未

出左馬斯亞左面勁好多

恥笑開始

根本係摩狗唔識用

49000:普巴真係好撚抵

正

洗咁撚多錢

摩狗塊面西到

收皮啦摩狗

Hi

Hello

I am waiting

Welcome

獌

認真，有得比我揀我真心會all in 佢。佢比干地教一定好屈機

斷腳啦賤種狗馬迪

年尾嘔返個第二出黎

Come che la diu

第二

多謝普巴

條柒頭永遠唔睇全場係垃圾進攻，
剩係會屌最尾果下做乜唔入

唔係講笑 阿梳都幾平庸下

騎撚住個post係邊到？想推

戒j

留意到班獌屌馬迪妹下妹下，搶普巴個分波位

係摩佬面前控失波

其實今季唔係鏝超晒班既話
根本係奪冠既球隊黎
干爹有機會兩連冠

俾講波佬彈到一文不值

如果唔係班垃圾高層，肯定唔會俾人甩開咁遠

虛狗見字請去修post幫村短含撚

咁佢又真係又唔係快 波又唔係斬得好

佢地未睇曬，我地睇足幾季

普巴原來先係true blue 快d過埋黎啦

爽死

安仔motm+摩狗失分

簡直享受

要不是迪基亞，我車晨早過左獌

next topic 串鳩獌狗，牙銘做野

要習慣啦 妹左幾埸姐
我地都睇佢妹左成季

笑撚到下年

做二弟

獌狗個種柒

有咩爽得過車仔嬴摩狗失分

就係車仔升上第2 獌第３

估唔到普巴啲射手觸角都幾強

下個post 唔撚串鳩獌狗真係唔撚得

不敗魔性

一陣放低你就好閪冇面

有聲

[騎撚住你垃圾獌]車迷準備冬季轉會討論區

.

下場對阿狗 如果我地失分就仆街

見到了

你放心 2018年第一場波 一定敬老

Are you ready

雲加教進攻 同眼光 分分鐘好過哥狗tim
你試下唔比錢哥狗使 都踢唔到而家既鏝城咁
但年年冇錢使既情況下 雲加用有限資金都踢到小組入慘 年年名列前茅

推爆

入乜春啊，叫條仆街仔練吓D Finish先啦

1

2

叫佢咪撚再係禁區扭屎忽花啦

3

4

5

6

991

1001 la

推

Matic ! You are NEXT !